屌你老母CSL係咪廢撚到咁

成撚日出地鐵就無訊號 要重新開機先得
坐緊地鐵就永遠得一兩格
屌你老母

坐地鐵滿信號都可以load空氣

雖然成日有人話csl廢
但係絕大部份人都係話收到而load空氣
好似你咁直頭連唔到嘅
有冇諗過係你部機問題

我係出地鐵得一至兩格但load空氣 可能講得唔清楚
Load空氣已經慣左 屌都費事

完約即走